如果相信阿積士 不會哭

係咪多咗兩個字

天主教定基督教?